一人一個最正嘅高達女角

一定係艾娜 打得又睇得

臭雞黎喎

粉紅女巫

武鬥傳 阿莉比

大波艦長先正

0080 クリスチーナ

全gundam最大波係咪皇?

莉莉娜

拉克絲

雅娜・尤洛基艾寧

冇愛瑪中尉

呢個係咪花守狂喊個套既早見?

moto

其實神木未來先最正

識貨， 可識呢個唔係高達女角

G CHI 愛瑪中尉
BTW巴打我認得你

MILF

Sayla真係好正
但如果佢可以多D出場就好了

有鳩的妖魔

零波麗

完全同意

都係三石配音

姐姐

同動畫差咁遠

唔好咁啦大佬

男的才好

又騷又黑肉

平淡是福

睇到後面先覺得正
雖然我水瀨祈電子老婆派

法官大人

不屌，同基拉一個樣

我會唔會太重口味

葉劉

死圖

臭雞不了

皇小姐
睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

我要

有唔同口味揀

細個沉咗皇小姐船

完全唔明著呢件衫對劇情有咩幫助

識貨之人

仆街啦死臭閪

Aina真係最高質

利申: 08小隊+ Aina打手

世界之實力

動畫咁舊[sosad叫做有個神緒
睇埋the original就會覺得似啲

動畫係咁

後生版/Z電影版都好正

我內人

唔會

08係我覺得咁多套最好睇 歌又好聽 最後同老虎改隻抽兩邊都型到痴線
可惜有啲短

皇艦長

終於有人講

佢嗰種憂鬱

成日都覺得王留美好肉便器

歌真心正 未來之二人好聽到傻

居然冇莉古絲... 細個j撚到出血

曾經在迪坦斯的她，能夠因為思考，而進入奧古，從人質（印像中）成為MK II嘅駕駛員

無論係喺戰鬥，定係生活中嘅佢，都表明佢係有態度，又可靠嘅現代女性（暴力教訓女仔後輩同時會反省）

在平時嘅戰艦生活中，佢都有可愛嘅一面（圖中愛瑪女士在公共區域摸啊寶嘅蛋蛋）

——永遠緬懷，我最尊重的前同事
尊尼

可惜套嘢係垃圾

識野

只限s1
s2勁劣

仲有00個超兵

0083 臭雞妮娜

好咩

00粉毛

GW 劇場版個畫工正過依家好多

屌你老母
二次元都要攞嚟打飛機
喂 屌你好撚臭

卡蓮

如果皇小姐住你屋企每日嘅生活點過

比利:匿埋一邊打丁

佢up乜
(想J)

個閪係咪一半金屬一半係肉？

點解重口味 ? 哈曼 嘉 好正喎

( 我記得以前睇好似係 哈"瑪"嘉, )

會叫佢同我真人gvg

H漫十本有九本都係黃留美

唔使冰都有得玩冰火

笑容的代價

靚啊

佢對捷度嘅愛本身就係悲劇
洗腦洗出嚟嘅
一出場係幾cute
但佔有慾真係極強
仲想殺埋人哋呀妹

娶妻當求花園麗
痴咗線都不離不棄

一家三口

賢妻良母

呢啲高冷type拎嚟調教一流

露卡

月亮出來了嗎？

高達第一賢妻良母終於有人講

阿科

終於有人講tifa

仆街個頭都冇埋
想俾佢踩啊

其實世界成渣後宮都正，真係細路先會選擇.....

馬士文全面進場

布拉度老婆都ok呀
靜少少又斯文大方
花園實煩到西咁
呢兩日你出門著薄d 實俾佢鵝

佢？

真係好撚正呢艾娜

貼貼服服乖乖老婆仔

DLLM樓上一堆po垃圾
seed當卡通睇下就算
討論黎把春咩
仲有咩NT，幾撚後悔買碟
海報都丟埋
真係垃圾都睇
話時話，聽日丟埋張碟佢，ar錠
po幼幼不如po埋蒼藍呀笨
瘋狂痛苦呻吟呀

佢會玩撚死你，連僅次於杜門既波蘿油都俾佢由恐怖份子玩到做兵

真心08小隊嗰種戰爭嘅真實感好難喺其他作品度搵到

金主伍德先生嘅未搵到

加美尤係抵打嘅

0079唔真實咩

08小隊用量產機喎 又冇Newtype 開掛 真實感大過0079好多啦

佢俾人打
其實唔係佢錯
如果唔係古華多羅唔會睇中佢
只可以好似愛瑪中尉咁話

軍隊不是講道理的地方

唔算最正，但絕對係最扭曲最惡毒果位

同j男人冇分別

0079啊龍嘅犧牲
第一集就大量死平民，
對ms的無力感

賴巴突擊隊嘅攻擊方式
賴巴嘅為人處世

布拉度，啊寶，瑪茜嘅成長

運輸中隊軍官，間諜嘅死亡

甚至係拉拉嘅犧牲

好多生活細節wor

seed你想點

老點佢個黑妹都好惡毒

0079成架木馬號又點同一隊小隊比呢

洗唔洗負皮呀

調整者整埋容

08ms都冇乜自己友傷亡
整備嘅部分缺失
團隊成長又少
雖然我都鍾意08
但係0079確實更真實

包括啊哥同啊妹嘅感情

人嘅不理智
表現得好出色

兩大ace為佢開大拖

識法術冇計啦

馬沙：
我養你

namaste

保鮮紙入大氣層

高達睇女嘅咩
睇女睇selamon

不過確實08更草根feel
草根其實蒼藍都ok，表現到殘存部隊嘅物資缺乏。或者搵奇美拉那套（唔記得名），如果內容真實，0080都寫實呀，仲有京寶梵那套都ok，好男人feel(都係唔記得名）
不過長篇蒼藍真係太垃圾，以前一本那個好d。

瑕不掩瑜掛，咁講08配到陸戰型又真咩？個時suppose全部都係吉姆。
對人兵器又係牽強加上去。同埋憑野外衛生條件，大面積燒傷點存活呀……

08小隊嘅真實係在於前線士兵心境嘅刻畫 唔似寶少同馬沙呢啲王牌咁，前線嘅士兵淨係想生存下去
應該話兩套作品真實嘅地方唔同

印度妖女

有一排 mk 妹好興波雷頭 往事只能回味

唔會 好正
人同機都一樣咁獨特

宇宙女鬼 阿寶Z嗰陣唔上太空就係唔想撞鬼

惡毒到不停累死自己友

冇人po大猩猩老婆
自護老婆
我po lor
公主老母

子女都屈機嘅老母

兩個老母都唔少嘢

最索係
哈夢，賴巴條女
大家睇相頭

仔細唸唸，高達嘅女性幾乎都能獨當一面呢，非常好！

唔係妹控但係覺得波蕾最正

呢條撚屌除外

科

屌……洗眼
病態
仲衰過少女時期嘅哈曼
不過哈曼好撚黑心好殘忍冷血

呢個agger
太空作戰點都緊要d

唔覺 對比泰坦斯個班友已經算仁慈

樓主一嚟就艾娜點同你玩

利申:艾娜打手

咁冇得同axis嘅人比嘅……
仔細唸下，殖民地拋落作戰都幾仆街
勢力黎講半斤八兩啦

不過少女可以冷眼旁觀流產
實屬不易

哈曼真係殘忍嘅話，某蘿莉控同某木星爺爺一早死撚咗

啊 巴瓦空

如果唔係基西利亞放水

打到hi hi
自護仲可以再戰十年

佢鍾意古大尉wor，點會殺
不過你可以話係外傳

激光劍

咁馬沙扔石仲仆街啦

無愧第一最正
人機都係

佢對思想被重力束縛嘅人類失望

不過又暗中希望有人可以阻止佢

矛盾嘅表現我覺得好有實在感。

馬沙，表面冷酷實際但內心理想

寶少，口中大義，行動最實際（可能係俾聯邦軟禁出黎嘅小粉紅症）

呢個好似極右份子黎，視人命如草芥

點會重口味
ZZ條肥佬都睇到流晒口水

激光劍溫泉

雖然我鐘意卡蓮 但佢唔係高達

哈曼女皇

救條女 輸隻艦

左膠亡國

馬沙對於0087年嘅哈曼而言已經稱唔上係愛

再者CDA嘅情節、機設等等都同「正史」有出入
有D難將CDA當正史外傳去看待

成班道德

我屌呀
最撚鍾意俾人引誘

個個都淨係睇樣
turn A既荻安娜+姫艾露兩個先係人物描寫最立體，最有故事性，對故事最重要既女性角色
羅倫差d變埋配角

呢個真，不過寶少由平民>自我感覺良好>唔想再打仗>Ace個成長歴程，都冇乜邊代主角好似佢咁

嘉美尤
個名咁似女仔嘅

卡迪珍娜算係咁啦 V 班女個個死到變灰

假圖

做做下els 同碌鳩交流

迪花

求link

冇人貼十二妹

有佢張閃卡

講咗咁耐都冇seed
我屌哂你地老母

卡蓮有冇同魯魯修做過愛?

兩邊都有真實位，但0079後半段開始就超人大戰，08小隊就一直貫徹真實系，你講條鐵咩

原來咁多人都鍾意艾娜（不過我叫慣做愛娜）
成日覺得佢係高達系列入面唔太顯眼
但識揀老婆一定係揀佢呢款

點解咁遲先出現

作者未畫完套野就死左都無計

可以一手拉起隻獅子既女人唔得罪得

Ara Ara

魯賓做咩亂入

黑心冷血位喺邊？

好重口味，基莉西亞..….

正過粉紅妖女

史郎跛咗腳都可以屌到大肚，瘋狂女上

你就喺比人搶左主角地位，最後仲要做埋人條𡃁加fans嗰個路人？

首選gbf 既智奈
超gfable

屌你咩!

臨尾先kiss過一下

唔好除帽

識貨

花園麗太小學雞 不了

好似係sd高達d原創角色

有獨立既一面但對住希羅又嗲 呢啲女人真係好吸引

先有高達之後先有吉姆，點會suppose吉姆

係 當年都幾鐘意呢個角色 不過嗰款ggen無再出之後都應該無可能再見到佢出現

尊尼一句說話就搞撚掂成個泰坦斯

自從講完嗰句就冇好日子過

屌你

Four

哈曼大人

細個就j粉紅女皇
大個就覺得皇小姐正好多

有種你就放西瑪

Celestial Being （鎖你絲打個B)

西瑪後生好正

你呢個係鐵華團

人地係呢個

仲有露娜瑪利亞同美玲姐妹丼

S2變咗臭雞自已攞黎

嚟殺我

終於等到

永遠的女神，仲記得小學生個時有隻運動飲品送磁石貼，抽中咗佢好開心

00全部

畫埋啲屎忽邊

seed真係走得好前阿寶個年代一架艦邊有咁多女兵，實比d女權屌

姣呀屌你老母

高達史上最正偽娘

最尾嗰集正

正呀 愛瑪

nds ggen黎
佢個bgm幾好聽

我鐘意呢款ggen多啲 有原創劇情 同埋會將啲類近既野crossover

笑咗

係呀
依家既ggen根本我都知哂劇情
純粹變睇機

睇機既興趣都無乜crossray買完返黎都無玩過 佢唔係出monoeye我都唔諗住買 不過最蝕係個初回特典無入過撚左期

對腳

貝爺就黎溝到先發現係親生家姐

gundam san度成日比阿寶意淫

最後變咗掃把頭

係調整到最適合生存嘅 容貌

哈曼
娜娜
羅蘭

雖然而家睇返又好似唔係太正, 不過細個果陣真係J出血
btw唔係講緊亞斯蘭

女皇裝好正

一手一隻

未到40就做大媽

基西莉亞得24

佢阿妹好J啲

紫色老太婆

單手臂力有200kg，所以菠蘿油只係口講但永遠唔敢出手

走錯棚

有無一套高達，入邊係有個綠色波機器人，之後個男主好似叫菲力普..利申好耐之前睇過幾集幾好睇，但之後搵唔返同埋唔確定係咪高達

揀D偏門D

莉蒂安

點解明明係一個正正經經嘅手辦都可以整到咁淫邪
對波

老豆幸福賓洲

孽瘤個掃把頭

講親馬反都想J機戰z3時獄篇 雖然overall z3係垃圾但點解要推石仔果度真係做得最熱血

大概係講馬沙同肥沙大時空震盪之後做左同位體 大家共享左部分意識同記憶
馬沙因為z1z2同大部隊出生入死過所以相信人心之光 肥沙就正正相反剩係想壯大宇宙居民

z3個設定係原創大boss為左封鎖人類未來整左個時間牢籠困住地球 要解除就需要用特異點進行時空修復
咁岩得咁橋馬沙同肥沙再加阿克西斯就係特異點 要修復時空三者缺一不可（所以唔會有天元/三一一拳打爆粒石咪無事既on9情況）

於是馬沙一路將計就計做總帥壓住肥沙唔比佢上位 一路去到掉axis落地球果刻先跳反用GN粒子聯繫全地球人意志頂住粒石完成時空修復

佢要軍武feel

力水

尤林

love love 石破天驚拳

唔係高達都算 點解會有傻仔貼one piece

軍武feel當然係0080，實彈戰鬥

係咪AGE

記得好似係複製人黎，後期部原創機超級系咁款勁到傻

星野文奈

係 不過唔記得佢係咪正版 不過部機真係好勁

冇人覺得佢正 OK?

粉紅黑閪邊個要

莉蒂 安特校

ching連白卡妹都啱

西瑪先係0083嘅女主角

雖然明日香好正，但佢唔係「高達女角」呢個set嘅element

真正禍從口出

我講緊呢套

有個作戰幾條女換泳衣係個島仔玩水
細個連J好多日

冷門d

係毒撚科學家屋企住左幾年
日頭摺完Lab返到去幫佢執酒樽、M巾
可能連手都冇拖過

木馬長駐都有兩個

經常都有女角出出入入 係成日出幾場就領便當姐

機械人卡通片差唔多啦

呢個髮型我麻麻 紮左頭髮都正

南亞仔召喚

山田！
係山田！

我畀你講多次

堅強又帶點溫柔
除咗最尾衝埋去兩個中間，成套佢佢最似人

屌你，女角Post出個麻甩佬做乜撚

唔講咁多啦
J咗先

Ching 識嘢
最現實既女角

震波Gif

自護公主

支持，個個星期都聽深海之孤獨。

綠色波係叫哈羅 大多高達作品都會有佢

呢套無人睇

冷門啲

還原哈曼大人寫實一面

其實妮娜都唔錯 不過條撚樣掟煲唔掟蓋

出三集就死

咁冷門咩

成套根本top gun reference嚟

強子呢

嘩，呢條臭雞中嘅臭雞

徐若瑄

自護大媽組

釘宮理惠

個身仲勁過誠仔老母

呢條底底真係好正

好型

無乳搖睇唔到有女

敢話個名似女仔你因住死曬啲老婆仔女同事

呢隻臭雞
拍得住seed 個班

起碼最後都肯等你放監

呢個比人跣架喎
換左監督格硬改哂設定

On9啦
見del晒d記錄唔洗更生人士+另一條佬失蹤先痴返埋黎咋

Bang Bang Bang

女神無人講

莉莉娜鼻屎太多
惟一ending會啤住人嘅女角

咁又唔好屈佢，純粹胡力奇放監返去返工時見到，當然可以係佢兩個fd安排

不過你係胡力奇都唔會毒到食回頭草啦，條仆街曾經想殺你

不要選擇了 以上所有大奶奶都
Btw

砰砰砰！

呢隻終極臭
雖然我賈圖粉都頂佢唔順

會唔會太另類？

賴巴唔係後半段咩

係撚，咁啱撞到者

阿寶一巴車落去好正

屌埋你果份

how about
重力戰線

軍武feel 茲達個幾集仲勁啦

呢度巴打d口味真係

跨性別裝扮 黑人 反種族主義 大愛

如果係今時今日先出
Turn A實紅遍美國

3個

真係普通
btw唔記得左劇集名

小說直情扑埋野

睇見就嬲

提子到底有鳩定有閪定兩樣都有定兩樣都冇

入倉cut off

Blm

軍隊少女人其實正常
現代既高達supporting staff多女係因為駕駛員大部分男，又想畫女比毒L睇，所以咪有呢d乳搖meme

二小姐

點解冇哈曼架？？

痴線嘅都鍾意

成個神怪
默示錄好d，但戰鬥無0080既精彩

呢個又係大波
成個拓納密啲女都好大波

第二季縮晒水又包得實左

一年戰爭秘錄

自護篇好好睇
連聯篇好一般

魯魯修死之前重係咪童貞

好遙得

美國海軍第一個女戰機機師就係係降落航母果時抄落海死咗

事後調查報告話係佢自己降落果時犯錯，佢啲同袍仲話佢如果係男人既話以佢既技術根本無可能畢到業

馬沙同阿寶最大既分歧係食女既口味，馬沙鍾意蘿莉，阿寶鍾意大姐姐

成個拓納密d女都正

但呢條女對天人咁大貢獻都冇咩人記得佢好唔抵

咁你不如講埋小露寶啦

點解後面有個男人

高達世界不嬲多女當兵架啦
係得seed先走去玩波

呢條女先係王道

但兩個都鍾意印度

老江湖

殺人狂魔都啱

鍾意完就分歧

Diana要變埋黑人先

岩岩想回

愛瑪中尉成熟大姐姐真係好正

應該兩樣都冇，好似當初講過因為唔需要繁殖所以冇整

冇貝碧嘉？

男人就係要向高難度挑戰

咁大小姐同二小姐都要變黑人

咁lala係邊樣

BLM

邪魔歪道

有大奶奶

出自機動戦士ガンダム 第08MS小隊外伝 TRIVIAL OPERATION

水袋黎嘅，呃我唔到

佢復活咗仲有機會

呂嘉真心正

小露寶又水桶腿又象腿

都係小雲好啲

唔知點解覺得似蠟筆小新老母

俾連燈仔J

追POST啦

我細細個日日睇佢套H漫
呢套係我睇過最仁既高達

認真mode:馬沙係鐘意啲俾到佢母愛既人 好似拉拉同馬反個女司令咁

不過爭咩呀 佢地兩個搭埋一齊咪得囉

馬沙咁鐘意食咖哩

有冇高達h漫推薦？

放心
唔會再有
利申：我好想再有

紫色老太婆
GTO第一集裸睡

係咪比 Ali 姦咗？

最近好多Gundam post

碌到第八頁尾先有，好失望

無感情線但係最後同捷度一齊咗
好似係

冇波

肯定有性幻想

呢 set figure 好靚
喺 bandai 度見過實物

佢係OP到好似有露過點

keroro cv

dllm講還講

妖女收皮
Meer先係最正

由細到大都最鐘意露娜
其實初段已經講露娜幾關心真
可能一開始已經諗住舖露娜同真呢pair
但係亞斯蘭正式加入智慧女神號之後
又轉左寫露娜好崇拜亞斯蘭

唔覺龜頭有幾吸引

死撚左wo條女

唔會有人諗到佢大個既樣

單係觸發到條件
可以有加奶油唔會痴線、Four唔洗死、哈曼會加入友方
已經屌打之後咁多代
重覆返原本劇情嘅g gen好悶

推

太傲嬌 所以最後爭輸

喂屌你，呢啲動畫可以比小朋友睇既咩

GUNDAM BATTLE OPERATION 2 入面啲女

想追返個fd係咁叫我買副廠

Boobs physics

仲要有得用埋反派 阿寶會死 カイ覺醒變左新人類

呢啲先有新意 下下都係重覆返啲舊劇情仲要搞勁耐升機真係無咩心機 最特別只係同一部機由唔同駕駛員揸既時候可能會有特別對白

屌你老母
我笑撚左出聲

原來我係 16 年去
希羅賣晒，淨番莉莉娜
副廠即係老番？

緊係講緊其他人

OST呢一幕真係好震撼到我
莉莉娜真係好型

菲特，第一季套衫好正，買咗佢景品

係 淘寶貨 平好多

但唔計係咪國產 自己有愛既野都要買老翻我接受唔到 一係等再販一係食炒

佢都有大奶奶

嚟緊再版喎，可以留意下

件衫直頭超緊身

有留意 差莉莉娜

可能當年電腦動畫唔岩口味掛，但行軍武feel 0083，08ms 都係好評多啲。

對比講NT幾套各有所愛啦

因為捷度唔戀童

菲特!

其實ggen有兩個系列
PS(TOM CREATE系列)就係大家最玩得多，每次入唔同故事綫享受故事，唔同故事無crossover，之後重有原創主角，捉機用零件開發設計圖，可以開發到唔同主角機
WS(Vanguard系列)就係所有故事crossover做一個世界(有D似機戰咁)，近乎無得買UC以外機，UC以外嘅主角機只可以透過劇情入手

我個人就鍾意Vanguard系列，有好多唔同嘅驚喜，TOM CREATE系列就只會不停幫我重溫故事，唔同系列又無互動

GP03D俾胡力奇渣先出到吶喊

高達嘅定位係咩
結合一年戰爭嘅時間節點
你大概可以推算到會唔會有陸戰型出現。

走啦
佩莉正好多

羅蘭應該只係照顧迪安娜晚年起居啫，唔係一齊

我相信玩過vanguard系列既都鐘意vanguard系列多啲
除左啲淨係鐘意用黑歷史turn a輾壓既人

登登夢想中既4p

Zeta俾普通人揸變廢產機

後期可以New type揸F91舊人類就EX-S

杜賓犬好啲 有招普通射全

Ex-S有ALICE

08小隊嘅MS譜系同開發時間點的確係有D唔合理嘅
呢一點亦比好多人所咎病

而官方就將RX-79G定性為「先行量產型高達」
主要係聯邦利用過唔到質量檢測嘅RX-78部件去組成出黎嘅產物

亦都因為咁樣，個順序變成RX-78 -> RX-79G -> RGM-79（當然中間skip咗好多）

雖然話係量產，不過數量大概得20幾部，其中08小隊所屬嘅東南亞機械化混合大隊就分配到12部，所以主角拎到陸戰型高達亦都唔算出奇嘅（故事上）

BTW成個UC好多嘢都係後補出黎，總會有D位唔合理

不過單純講寫實風嘅話08小隊算係咁多作品中頭幾位，始終一般軍人之間嘅戰鬥，正傳往往好難係呢方面著筆

最好緊係12個普露都要晒啦

有兩招射全？
杜賓犬有兩招 仲要有水喉間接

依家仲有RX-81同ooparts級嘅RX-80

好心MSV留返俾Ark performance同夏原雅人算啦

其他人真專係搞串個party

咁點解唔擺去賈布羅，熬德薩，北美12部擺東南唔知做乜

08係好，我都鍾意，但係0079，z等都好寫實，軍人除戰爭，仲有生活，政治，r金主問題。

木馬好多人話開掛，其實佢地都只係小兵黎，冇乜支援，成班友仔嘅成長大家有眼去睇。話寶少nt開掛，唔通鐵球活捉渣古唔開掛咩

08ms更加刻意地表現個人內心同人際關係，我認為是的。但係如果有仔細觀察0080隊長戒煙，主角無奈等等，都表現得好自然。重力戰線更加表達出炮灰嘅無力感。

不同作品以不同方式表現真實並不相悖，不過唔同人睇唔同感受，就以上po咁睇，08嘅真實表現方式無疑係最多人喜歡的

可以隨時換身體,無限處女膜

到結局都放唔低家姐
家姐係咪最廢高達駕馭員？

其實最主要係，高達開發去到嗰個節點，點會有陸戰型嘅出現
係都上太空啦，基本後期已經係考慮格拉納達，阿巴瓦空等地，對付地球殘黨，吉姆，鐳射大砲，太空坦克夠做啦
你話打完先出陸戰型我覺得反而合理，掃盪殘黨同做防衛軍都ok

講緊寶少新人類覺醒之後就唔可以再用真實系自居
我都鍾意THE ORIGIN但你唔好咁盲撐得唔得
黑色三連星身兼百戰但因為寶少NT開掛就死撚晒，好撚真實
係咪超人電影入面啲壞人唔識得超能力就可以叫自己真實系

origin 同 0079 平行時空ok？origin太理想，講緊0079

點解nt覺醒就唔真實？
事實上冇nt，所以有nt就唔真實？
不如話世界上冇米諾夫斯基粒子，成個高達都唔真實

真實與否係指是否合乎情理，邏輯同表現方式。蒼藍係小人物但imba無雙無敵就on99，0079寶少係勁，但係都因為高達性能強大。激光槍，教育型電腦，高達合金。咁唔真實咩？

UC撚真係麻煩，明明Topic 講緊女，無啦啦又要講返世界觀

細個睇過一套皇嘅h漫 好正
好似叫肉辱艦

sor

倉底俾埋你

花師奶cv添

好彩最後都同真一齊咗

其實呢一點就算點樣問都唔會有完美答案，頂盡都係答你加快收復地球失地 / 取得戰鬥數據加快實現量產RGM-79

呢類型嘅問題都係歸咎於監督、故事設定等等問題， 你嘅情況就等於同岡田計較鐵血孤兒第二季一樣

當然亦有一說係指當初08小隊係唔會出現MS，純粹係「高達」呢個因素先強行加RX-79G呢類型嘅MS落去

賴巴都三十幾生到六十碎咁樣啦

死臭雞 收皮啦

有無seed?

同意，其實好睇就得，帶俾大家嘅熱血，感動，先最重要

血統論會限制題材發展，我相信大家都唔願意見到

妹控最後同個姐姐一齊

就連軍武系領導嘅0083都唔敢冇高達

要吉姆渣古做主角去睇漫畫啦，ark performance 夏元雅人同愚連隊幫到你

基連暗殺計畫ms-17 vs ms-07-b3

利迪

動畫入面既畫面

基連暗殺計劃已經完全斷片

印像中係幾個chapter？好似諜戰？

佢咁撚賤 我一定屌撚到佢嗌救命都唔撚會停

見上面講起00，就諗起874

就連佢部機都得意D

諜戰 政治 陰謀 政變 MS對決

UC政治講ark performance真係寫得好好，好過大文豪條垃圾寫埋啲鳩野乜柒憲法第N條

死返去讀下law同政治再出嚟柒啦屌你老母

終極港女, 古利明俾佢當做兵玩

一開始死老豆想報仇，基拉 MIA 嗰時先發覺自己真心鐘意基拉，最尾仲洗白咗
我覺得佢個人幾真實，反而對佢幾有好感

unicorn我覺得好似內涵唔夠之前d正史黎，不過都係唔錯嘅作品

小新

你當呢堆野係支線任咁睇會合理啲
設定係東南亞戰線告急先臨時用RX78嘅唔合格件去砌堆陸高同陸吉去頂住, 本身就唔係屬於V作戰嘅計劃入面

我覺得佢好慘，佢雙親，佢鍾意既lockon，佢best friend棕色髮個個，都死曬。第2季戲份仲要得好少

係太離地同唔現實，佢個idea同國師永續基本法一鳩樣

整容雞

ok wor, 咁就好合理用GM頭

係量產型卡碧尼度扯哂佢地出黎養

劇場版剎那知道粉紅鐘意佢選擇左完全無視避開佢

大波艦長無得輸
長期打飛機

Bianca 不服來辯

剎那最後去搵個又老又皺皮嘅公主

身材唔係整就得喇
屌佢都好過屌妖女

全都要啦

剎那先係高達

點止
有埋BB
阿寶仲趙完唱
話佢波細

innovator 係咪無咗性欲？
仲要對住提子幾十年

記得漫畫最尾畫到公主變番後生

佢同公主應該無野
第2季終戰個時個個出擊之前都講自己最重要既事物
Lockon＞(紫髮)
アレルヤ＞瑪麗
揸肥仔機個個＞Veda
剎那＞Gundam

食青頭

我鐘意愛瑪中尉

成日覺得佢好似男友

阿寶同馬沙都係為左佢而死

呢個真係經典
d戲情都唔記得哂 係記得呢幕

完美組合應該係 shirley樣+卡蓮上半+CC下半

剎那成撚左彿喇

加埋管弦樂版既unlimited sky

佢幫同又老又皺皮嘅公主同ELS 合體變返後生

幫青頭開光
唔知佢有冇同賽依扑過

佢成咗高達

扑左就唔洗做兵啦

如果用好唔好J黎講 就一時間好難揀
但係西瑪種領袖魅力非常吸引 起碼我玩隻隻G GEN如果有佢我一定用佢 G GEN DS

無人理

比阿斯蘭吊過，阿斯蘭比基魔派帽，吊唔到正版吊翻版

一見到佢就好嘈

如果無seed d 相信佢喺高達界都會係女神級 不過無如果

佢未必有屌翻版

最衰iOS玩模擬器麻煩 唔係既話我會再玩返g gen ds同埋試下之後嗰隻

施瑪大人

SM精選

皇小姐

贏哂

佢啲H漫

皇小姐真係正，又靚攣又大波又係姐姐

阿斯蘭應該正版翻版都屌過
露娜+美鈴姊妹丼又食過

マリーマリーマリー

全都要

我都鍾意

唔好話我懶獨特, 廿幾年前星期日喺TVB播果時已經好鍾意佢

基魔同小孩真執阿斯蘭二攤

香港背景

呢套野其實好唔好睇

你接受到d機設/世界觀比較特別，同埋頂得住初期劇情去得好快，複雜同細節位好多時會用對白連珠砲發式咁話俾觀眾聽就ok

個人覺得去到中間開始好睇

你數少左 仲要食埋個FD個妹
個FD食2手西
食埋佢呀妹
屌EX個翻版意淫埋NTR

姐妹丼只係投敵既BONUS

阿斯蘭除咗正版粉紅女妖之外，全部女都係投敵Bonus

投敵2次
2次都做ACE
2次都揸靚機
2次都有新女屌
公平咩 難為迪亞加要燉返做卒仔

迪亞加仲要俾個記者飛咗

寧願單身都要飛佢

一直覺得編劇寫死lockon真係
我好中意呢對cp
完全唔明第二季同剎那條感情線係咩事囉

富野真係好撚on9

想知thunder bolt 仲有冇出動畫

好似暫時冇再出

機戰X入面差唔多我方最廢

水島既動畫一向唔會有男女主角感情線

佩莉

完美重現動畫中嘅能力

真係好鐘意呢套

阿保

碌到嚟呢度終於見到
上面果班比起哈曼大人都係垃圾

算唔算女角？

醒下啦，葉劉嚟咋

俾馬沙個仆街玩到變咗凶惡嘅姐姐
其實都係可憐人

lockon 兄弟真係慘 最重意呢2對都不得善終 屌

小學雞個睇陣睇覺得呢三個幾正
出場率極小仲要瓜埋

13歲嘅哈曼大人先正

兼用卡樣都好J

年少無知

咁耐都冇人講佢哋

G Reco只係有情人終成姊弟已經係富野格外開恩

記得有集著晒泳衣揸rpg

露娜瑪莉亞一定唔係呢個樣

成功需父幹

火星人無一個是磨菇的

真係咁冷門

冇人講就我講囉
早見沙織冇得輸

mbon入面啲台詞淫撚到

吉田健一啲人設真係好靚

純講外表
粉紅女妖真係贏晒

可惜兩套野的表現真係太過.....
唔識形容

我勁鍾意nds ggen個結局，眾人合力一齊推走阿古捷斯，好熱血，好感動
自己腦補下果堆主角一齊合力都喊死

唔知剎那中意高達定著成咁嘅公主

唔認同外表嬴哂
成個角色完全係集前面女主角大成既角色, 但反而覺得最冇特色
原因唔係畫得唔靚 最重要係性格完全冇特色

講高貴冷艷氣質 唔及莉莉娜&哈曼
講元氣親近感 又唔及花園麗 , 波蕾

純j樣 前面uc 0079馬茜 0080克莉絲汀 F91西西莉 x既迪花 後面00既皇 G伏艾達 鐵血古迪莉雅 都好J過佢

話佢平易近人 但要俾人深感覺又係深居簡出既閨女
話佢天然呆 但又要寫到有野心理想既夢想家

癲既未屌過

咁多頁都冇人講Four?

有 不過你睇唔到

冷門

機戰咩？

呢首ED好正

自己去送死

帶埋條女一齊死